作為劇迷，我決定燒個大灣區落去俾岳華，等佢洗做加拿大魂

做返支那魂，共享支那嘅繁榮盛世啦